其實如果揾到條俾到安全感自己既女，名義上係咪一齊，有冇sex，都唔緊要

兩條友訓係度
好似樹熊咁攬實佢
除哂衫
但唔會一除衫就諗到要做
只係好珍惜
兩個人無保留
之間冇禁區
冇野阻隔住既moment
好貪戀呢種
知道自己係被愛
被接受
世上有個人
唔介意同你肉貼肉
既感覺
真係好易上癮
好似永遠都唔夠
無時無刻都想人攬
挨係側邊
望住對方心口
成個世界
得返對方係眼前
除左對方耳語
乜都聽唔入耳
可能你係佢人生中
咩都唔係
從來唔當你一回事
但曾經充塞你世界既全部
曾經有過個moment
係你唔需要諗任何野
身體唔俾你諗任何野
唔容許你分心
有條友
係某時某地
呵住你
就夠
個腦一片空白
好似眼前呢個人
係你生存既唯一意義
驚死一唔攬實d
個人就free fall到唔知去邊
唯有呢個人既存在
此時此地
係可以肯定，確定

諗到唔係打呢段野哥個只係一個唔靚仔怎至樣衰既毒撚 就想嘔